Необходимо создать консольное приложение, которое:

использует БД, созданную в домашнем задании для пункта 1.2
позволяет выполнять CRUD (CREATE, READ, UPDATE, DELETE) операции для таблиц:
developers
skills
companies
customers
projects
Пример: Создать разработчика, добавить ему навыки. Создать проект, и добавить в данный проект разработчиков. Разрешается использовать все возможности JDBC

Результатом выполнения должен быть созданный ОТДЕЛЬНЫЙ репозиторий на Bitbucket под названием ProjectManagementSystem